MOMOLAND娥仁「狠甩嬰兒肥」瘦身成功…辣照大放送！ 韓網驚：像雪炫＋宥斌

南韓女團MOMOLAND出道至今3年多，靠著洗腦的曲風與女孩們活潑的性格受到不少人喜愛，雖然歷經成員妍雨、泰河、Daisy退團，依舊有許多粉絲不離不棄。其中成員娥仁近日在IG曬出一系列瘦身後的美照，讓不少網友直呼「根本認不出來！」。

▲MOMOLAND娥仁（左二）近日瘦身有成。（圖／翻攝MOMOLAND IG）

娥仁過往因為有著嬰兒肥臉蛋加上較為豐腴的身型，給人可愛的印象，然而近日觀察她上傳的獨照，可發現她瘦了許多，不但臉上的嬰兒肥消失地無影無蹤，身材也變得相當纖細，除此之外，造型也出現了大轉變，染上一頭金色長髮，穿著也比以前火辣，似乎因為瘦身成功獲得更多自信，經常不吝曬照展露好身材。

▲娥仁瘦身前。（圖／翻攝MOMOLAND、娥仁 IG）

▲娥仁瘦身後經常曬出辣照。（圖／翻攝娥仁 IG）

韓網論壇上有網友整理出娥仁瘦身前與瘦身後的照片，差異之大引起熱議，網友紛紛留言說道「像另一個人」、「哇整個人氛圍都不一樣了」、「感覺做了很多努力，好厲害」、「果然減肥是最棒的整型」、「像雪炫＋宥斌」，也有人受到激勵說道「我明天開始要減肥」。

勁能淫

佢投資正確左

但係鄭軒淫唔起

馬騮同妍宇quit咗？

馬騮爆MOMOLAND造假同公司炒大鑊
妍雨去左做演員

無妍雨仲睇黎做乜

馬騮妹玩寸個party 咁佢依家點

公司之前話會告9佢

肥地qq淫正啲

agger 宜家醜咗

對波細左

啲相大執過先出喺ig

牙軒減唔減都正

居然變做Rosé......